有冇巴打用緊Dell Inspiron 7000 gaming 7577

想知芒質素如何 ？
普通上網舊電撐唔撐倒五個鐘 ？
主要諗住買尼打機上網做功課間中拎去上下堂，抵唔抵玩 ？
美國買1000美金唔洗有i5 7300 hq + 1060 max-q + 256 gb ssd

推

lm

冇人用緊 ？？

尼你老母

人地認真問下野你就答非所問
你話你問候完人答翻正題都叫有point呀
咁你不如慳翻d時間算啦

有7000gaming但唔係7577
So far ok 打機都唔算好熱 但建議整返個cooler係底

點解我唔撚覺你有答問題

尼你老母
btw 可以睇下佢評價

舊電同7567比細咗但係spec就好咗
不過成2.幾kg重真係唔會想攞返學

好撚重架
連火牛都3KG
你當desktop 用算啦

7577同7567比粒電細左
如果唔係7567咁大電唔帶火牛返學都還可以